一句講曬 沙嗲牛肉定五香肉丁

沙嗲牛肉
五香肉丁

早餐沙牛，午餐肉丁

早餐丁麵
宵夜沙牛

早餐沙嗲牛 午餐沙嗲牛 晚餐沙嗲牛

嘔麵 無得輸

但應該會腎虧

三餐沙爹牛

點解食沙爹牛會腎虧

嗲牛

一定係沙牛

麵=沙牛
米粉=肉丁

肉丁

同好

沙嗲牛肉

五香肉丁炒公仔麵

肉丁米

火腿通

同好+1